12.8 行多一步！

黑暗時間什麼時間離開，無人知，但只要大家堅持再行多一步！

黎明終會到來